屌你老母 徐青藤你個歐霸冠軍去咗邊閪到呀？？？

【歐霸冠軍阿仙奴 一無所有空難聯】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXXV

快d入嚟 空難 空難 咁吠啦
定係已經縮咗入你老母個愛滋閪呀

樓主好能串
空難死啦

係

樓主hi大左

你幫手打鎮靜劑

都唔撚押韻就咪撚扮尻哂野啦

佢中文好水皮
會用罄竹難書嚟形容人地舉左好多例子出嚟嘅野好多

暴迷大集合post

屌你港父威威啦

老啦 冇睇到直播
強烈要求歐戰要改9點踢
屌係凌晨3點叫人踢波人唔人道呀

小學生未學押韻 體諒下

樓主高汁

bb好耐無見

靜啦死墨狗

樓主要空難了

睇tg 有野搵你

牙路做乜

你有咩問題

我都唔知

有冇阿迷手足幫手叫佢上水

推

我法國明叔你都幾好記性

我係一個好小氣嘅人

阿狗空難未？

阿狗

愛滋閪

下世再攞啦垃圾阿狗

唔空難唔骨癌？平時好勇武架喎

輸撚到咁都咁搶口，得你地做到

夠你？

關你西超狗撚事咩

波都未開就搶口夠得你地做到

入曼區接你手足未

見你咁柒，唔係唔打落水狗呀？
阿仙奴！冠軍！！！

徐青x= 收左錢搞亂我地阿記

出名自卑嘅阿狗畀佢搞到串串供

阿不自卑
車不自閉
利不自瀆
曼不自大

費sir雲加走了
Joe無人理了
我的青春都逝去了

樓主係咪麥西哥果隻翼

樓主好能搶口

系

大家咁話

果場樓主屌打奧燒在陣既德國
網上又屌打奧燒既阿狗